第三期應急錢for旅遊業

到底藍絲會屌住李嘉 去摞錢
定係唔撚要呢
做人有骨氣d好wo

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足